白衫打大肚婆無炒車 明報已確認！！

大家唔好推呢個post
原來已經有其他人開咗

睇唔到

元朗瞓底果個係真係大肚婆

del左新聞,明報咁快自我審查!?

我屌佢老母 急症室冇就急撚住出新聞講到好似唔係大肚婆就打得咁
而定證實咗真係呀仆街 屌佢地班垃圾白衫老母呀
佢地老母一定係陀佢地嗰陣都比人打過所先生埋啲咁撚樣嘅社會垃圾